林鄭一哥發言全文

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。

應該係：
" "

成個記招都冇聲，你汪咩汪

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士